Trump：我將會繼續維護LGBTQ群體的權利

President Donald J. Trump Will Continue to Enforce Executive Order Protecting the Rights of the LGBTQ Community in the Workplace:

President Donald J. Trump is determined to protect the rights of all Americans, including the LGBTQ community. President Trump continues to be respectful and supportive of LGBTQ rights, just as he was throughout the election.

The President is proud to have been the first ever GOP nominee to mention the LGBTQ community in his nomination acceptance speech, pledging then to protect the community from violence and oppression.

The executive order signed in 2014, which protects employees from anti-LGBTQ workplace discrimination while working for federal contractors, will remain intact at the direction of President Donald J. Trump.

今鋪民主黨、荷李活班演員、LGBTQ群體 係咪冇聲出啦???

BDSM群體再次被遺忘

垃圾Trump

點解唔放入集中營？

幾時開始多咗個Q?
之後會唔會越來越長?

同問
咩係Q

queer?

Queer/ Questioning
Btw唔係不嬲都有Q架咩